單身心事感情問題交流區 17

無限歡迎單身巴絲可以係度傾下心事，互相了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

Edan好正

祝大家身體健康

LM 原來我1001左

個標題唔係改格劍咩

18先

咁快開17
lm先

唔快用左6日到

你出pool未？

找唔到伴牙

你唔係好多仔溝架咩

我多老公
冇仔
唔好屈鳩禾

要唔要我用仔仔contact換你d女女fd contact

Gchi

由第 1 個 post 留名到依家都出唔到 pool

U are not alone

擔心自己將來了

留名

Welcome

Why

唉新人留名
愛左一個唔應該愛嘅人
結果心傷嘅係自己 放唔低 唔想放低
點解佢可以捨得放棄

我都試過阿仔
只可以你同佢有緣無份
搵個啱自己好過搵錯嘅人
Move on 係難㗎la
慢慢嚟la
加油

贈送edan j 圖一張

我係絲
由始至終傷心嘅都係自己 佢好似無感覺咁
或者認識係一個錯誤嘅開始

阿女
我明個種感覺
佢可能當我水泡 zip 時間
不過我照樣衝左埋去仲沉買添

下次要比多啲時間睇清個果人係咪對你好牙

再打咩贈送 Edan 加Jeffery j圖

搵一啲自己中意做既野分散注意力

死火啦 我完全唔識你送俾我嘅j圖入面嘅人
好對唔住啊

係真係要認識清楚對方先好開始
佢係對感情攰 需要事業同金錢先選擇放棄我
唉

識唔到女仔

有啊 好彩夜晚都仲訓得好好

唔緊要,牙女
只能講你地兩個唔同步
好快冇事㗎啦
加油

Try下 speed dating

我都相信無野係時間帶唔走
終有一日我會好得返
依家連歌都唔敢聽

食下甜品
睇吓Netflix

邊度有

自己search
大把

知道 多謝你
現實中唔敢同人講
因為身邊朋友都覺得我係一個理智嘅人

最緊要自己feel comfortable

免得朋友問長問短 我都唔想提

總之加油la
牙女

就黎30歲人仲俾人叫啊女

好多 scam

係咪好有親切感

age is not a problem

oh I see

叫你伯伯
好唔好

叫哥哥會好啲

會有d唔好意思 唔俾人叫啊姐已經偷笑

呢個年紀仲未搵到一個岩嘅人 開始驚驚地

明嘅男人三十幾仲可以揀
女人就

男人40歲都仲有得揀

都明既女人就去到30係會怕

參加一啲興趣班或者行山group會好啲？

我個人好毒好唔鍾意一大班人岀去
其實我仲有2年到30

鐘意左興趣班同學
但平時見到佢先會r我吹水
私底下唔會WhatsApp
但黎緊我會quit 個興趣班
無得再見佢

點解唔主動whatsapp下佢

同佢有冇交換ig

可能會好突然？私底下無啦啦搵佢
唔識主動溝仔

無佢同我都無問

佢有無你電話先？

問下無況
阿女

興趣班幫到你小人啲

我都係同你差唔多，唔想大一歳

有無好介紹
其實平時除咗行山之外我真係冇乜其他興趣

梗係冇啦我都唔行山

近排都係玩緊結他

你問樓主佢清楚啲

行山係今年潮流
大家一齊做Yama girl and boys

你係巴打？
反而我想搵書夜晚讀下

依家上山仲多人過旺角

空仔係巴打
唔錯㗎

佢有佢a0 唔知點入手

agree

A0 is not a problem

你已加反而要睇清佢個人係咩性格
可以從ig 入手

今年特別多人

A0先易入手
直接whatsapp搵佢我覺得唔突然
可以quit左先搵都ok

夜晚讀書都幾正夠曬清靜
容易投入書入面既世界

我係指想返學

佢雖然a0 係好smart 個隻 有dd 高冷理性
可能我郁下條尾佢都知我想溝佢

新人lm

星期六都咁夜放

Get錯左

想讀啲咩

oh Smart 仔仔
識揀wor
你平時可以同佢上堂有冇吹水？
一齊放學今

其實點解行山會識到女

一路行一路傾計
如果傾得啱
咪交換到contact
得左

因為依家多女行

LM吹水

有吹水無一齊放學
有次outdoor 活動我諗緊野自己一條友行後左好多 見到佢向後望左我幾次係到ff佢係咪留意我
但無私底WhatsApp 我應該諗多左

歡迎你

呢2個星期都搵緊啊
想讀返個有用啲嘅證書

如果係我
我就借d意問佢啱啱上堂有嘢唔識，你明唔明個老師講咩？

興趣定工作方面

做咩今sad
歡迎歡迎你

工作

工作既話 pt time HD?

都ok wor

BTW 個人經驗 放工再夜晚讀書好撚chur

我都想讀，唔知讀咩好

我都知我之前都試過一年收工夜晚返學
係好辛苦 但唔知點解個時個人忙d好有滿足感

想錢途or興趣?

有諗過讀社工pt hd

我就safety ,物管或者HR

有時都唔知自己想讀乜對前途有幫助

錢途for sure

呢三個ok wor

civil做基建又得 做大樓又得

唔多想對人，但係三份都要成日對人

咁IT會好D

你話土木工程？我數底差同埋興趣唔大...

同埋一爆煲就仆街

IT依家入行太遲，同埋要終生學習

我寧願揀番上面個三份

試過扮唔明 但之後off topic
佢一認真上堂就唔想理人

前提係有女一齊行

記住要開心share

26 我都起緊

今你覺得同佢有冇共同話題

死火
我 23 都覺得會成世自住

要有希望
阿仔

仲好後生姐

大不了考慮姐姐

條件太差無人要

我唔要50路姐姐啊

身邊好多人準備結婚了 結埋都有

大太多會俾人笑

真愛冇分age

但無姐姐要我

無法舒緩單身嘅苦悶

按自己步伐啦，男仔過左30仲有大把市場

上嚟鳩嗌下

飲酒

搞唔掂 朋友都唔多

我有雷達

慢慢嚟啦，冇得急

唔飲得酒

listen music

酒精過敏?

我嘅問題同唔多唔多人冇乜關係
係我份人本身氣場唔好同埋太悶
仲要年紀大開始改唔到

再慢就無女仔係單身了

類似啦

好慘

兩睇la
總有d人會中意悶騷
Age is not a problem
而家好多仔仔都好姐姐

單身嘅女人好多到你唔信
只係質素唔好

所以早啲識係啱嘅
再慢d正常女仔就會畀人mark曬

一切睇緣份冇得急
當然見動有心儀既就主動啲

咁係因為佢哋未知自己要咩
同埋唔明白同姐姐一齊咩一回事
同埋腦筍都未生埋諗唔到長遠

利申 同過弟弟一齊

咩叫好多仔仔都好姐姐

大鑊了圈子細

見到女仔都有困難

鐘意姐姐

Agree

第三聲

男人在心理和生活經驗方面較為遲熟

所以姐姐永遠唔愛弟弟

其實男仔都一樣
唔係個個同到學生妹一齊

group 入面無人要我

揾多幾個傾就唔會上心

[member]阿 我今個月洗費黎 我仲要窮到飲清水冇得飲肥婆珍奶 良心where member]

mean

我係大愛撚

飲水

飲得多傷肝

好想有絲打陪我飲酒

我準備三十歲死

做咩咁負

一定會有嘅

生活習慣太唔健康

加油啊巴打你咁靚仔

唔靚

啤酒枝裝正過罐裝

CD rom想叫下春
我唔知點解我見到知己前排有新仔 個心好酸
之後佢今日搵我食飯 佢又喊哂口話遇到player
我又好心痛佢比人蝦
之後我哋傾傾下計分享其實2個人大家都有feel
但其實我又好清楚我同佢因為背景同興趣好唔同所以係唔會同佢一齊拍拖
我好想清楚呢種感覺究竟係乜嘢黎

大家通常幾點瞓

就la

做朋友都得

斟係杯到飲最正

真係想醉溝酒先會

個感覺應該係友達以上戀人未滿

做戀人好難

本來末真正了解過呢個詞語 上網睇發現又幾似講緊我

你自己清楚知道就好

真心感激因為我都唔敢同自己朋友分享心結
反而連登有愛

可惜個dm壞左

Fake 9禾

新po lm

I’m back 成日追唔切啲post

dm左喇
你收唔到咩？

留個名繼續潛

會肥

點解要飲酒

何為氣場唔好

琴晚個friend唔開心 出咗去陪佢飲嘢
跟住諗返以前啲嘢 三年仲未放低
忽然之間想放負

飲完唔記得煩惱

推一推

20歲都仲未拍過一次拖
中學讀女校反而有男仔鍾意，宜家讀u一個鍾意我嘅男仔都冇唔同咁早就人老色衰

女仔唔洗驚啦 大把choice
我就泥27都A0

男仔女仔成就唔係拍幾多次拖
而係搵到啱嘅人

慢慢嚟la

我都係

而家就係講緊冇choice冇人追我正常少少嘅男仔又有女

我諗佢係驚讀U呢個最易出pool既時間都出唔到pool
出黎做野更加難出pool

你有冇鍾意嘅男仔先

ching

有，不過知我同佢冇可能所以都冇特別去flirt佢用咗一年宜家就黎放棄到

尋晚同人食完飯，佢話想搵個人同佢移民，我話想留係香港，今日已經已讀不回

雖然覺得大家唔洗浪費時間幾好，但都係有種淡淡既唏噓感

冇可能嗎
有冇join咩soc，應該都唔少人

呢個真 出泥做野異性都唔多個 識個朋友都難

上過莊，有莊內戀不過冇我份

ok啦，我上個支正正常常

本身失戀之後都唔想打開心靡，直至遇到個女仔好投契，大家嘅興趣同諗法都好相近，佢同我都失戀過一段時間，而大家都覺得大家係合適，可以試下一齊。

差唔多一齊嘅時間，佢有一晚唔開心，問佢咩事，原來佢覺得自己未放得低前度，甚至前度搵返佢想復合，佢覺得呢個情況好混亂，唔想抉擇，就開始同我疏遠，由本身好sweet 去到完全唔搵我

我當然好唔開心比人掉低，所以都成日借啲二搵佢，情緒又照顧唔到自己，佢覺得我唔比時間佢，好chur，雖然最後唔知佢有冇揀返佢前度，但佢就決定唔會同我一齊，而家連朋友都不是

我仲有一年多啲就grad 單身一世

牙仔
首先抱抱你先
都係個句
You deserve better
開始一段關係之前，個女仔首先搞點ex 呢個問題，
拖泥帶水冇好結果
你應該慶幸自己最終冇同佢一齊
明白有時 chur 只係為咗吸引個女仔注意你
不過個女仔都疏遠左你，就算la

又唔可以話自己deserve better 嘅
只係覺得好可惜，佢都有同我講清楚點解會咁
亦覺得係傷害咗我，亦理解點解我當時會chur佢
而我諗佢疏遠唔係惡意，佢只係唔想再比呢種纏繞不清嘅感覺搞到唔開心，亦唔想我唔開心
因為維持喺呢個關係中，對大家都係折磨
其實我唔會話冇咗佢生活唔到，只係覺得冇咗可以分享靈魂嘅人

明你會覺得可惜
不過完咗走完咗
當係一段回憶
唯有繼續生活落去
希望你總有一日再會遇到一個更好，可以同你分享靈魂嘅人

講唔講得你讀咩系

同意

其實佢已經好明顯暗示左比你聽
你再約多佢一次試吓表白

出到黎做野真心好難出pool
或者咁講，好難有以前個種奮不顧身既感覺

我唔想識朋友
我想識一個女朋友跟著就摺埋自己

一齊加油
總會遇到的

我公司無女同事細過我

係既

唔好亂講野 小心朋友都無得做 ，有時可能係自己太上心

琴晚差唔多5點先瞓得著，今日中午2點先醒

我又係一同男性傾計就唔知講咩好

同男同女都唔知點算

同家母關係唔好

你係驚講錯嘢所以唔敢講?

[member]興奮 咩病都冇晒[/member

有冇兄弟姐妹？
有就同阿家姐 阿妹傾傾

話題唔夾

同屋企人傾同
同異性傾係2回事

起碼係異性先

話題真係唔識搵

係

聽日又要返工了

好想射波

瞓唔着

瞓了 呢個速度聽朝係咪會 1001

可能會

要起身趕巴士專線

今日無啦啦快咗

八半要出門

唔清楚呀 今日先碌入嚟

我覺得佢係網上同你地傾計，幫助會大d

早晨

有冇人30+ 日日都擔心以後自己一個

完全無途徑識女仔

無擔心過 對有無另一半好佛系
可能一直A0開 無愛情好似問題唔大

真傷殘人士 here又唔靚仔又唔高 打定輸數
試過認真表白 結果比人嫌棄

我認真無咗半隻腳 比人嫌我唔方便 個心真係好痛 明明一早知好在身邊既朋友都好體諒我

Respect bro

扮工單身路過打招呼

前幾日同人食完飯收左皮

冇事嘅
咪當經驗

野就無乜既

純粹係有d失落姐 慣左

多謝

咁鬼賤格既 我以為用cmb都會係相對正常既人添

下次加油

Cmb都有好多好人既，不過我今次真係太投入同埋太信人，遇到好多都幾正經。

不過我真係唔好彩既，遇到啲野既人

我都意為cmb係最正常果個

咁你真係唔好彩了，咁岩遇著個鐘意但又係仆街既人

但你係CMB match到個D其他人都唔岩feel?

咁你match唔match到岩心水既人?

巴打你好堅強
頂著

咁慢慢搵囉，搵個相處舒服既緊要過趕住搵一個

好似我都係咁樣慢慢搵

私心Edan

巴打好堅強

但你個名

晚上好

已經好多年 已經無晒事 ，反而比佢咁嫌個心好傷 明明大家傾到close e加仲要咁犯賤咁搵佢傾計 覺得自己好似地底泥

食左早餐未?

今佢有冇已讀不回or遲覆？

食左 all-day breakfast

咁又無 佢之前block左我 幾個月後係signal搵番佢 佢ig fb 都仲係block緊 好似放手會好過啲 但成日忍唔住諗起佢

All day breakfast 好唔好食

希望可以搵到個性格簡單，又唔怕睇我面色，性格上進同乾淨既男仔

Block左你就算la
牙仔
You deserve better ar
加油

Ok la
飲左 tea

考慮下老實善良仔仔

Play boy 好難搞

嘆high tea 咁正

禾闊太嚟

咁交友APP一定有呢類人既，但比起TINDER黎講sales率同人渣率無咁高

all day breakfast係茄汁豆

佢之前都係咁講過左差唔多一年都未放低晒 仲好辛苦好似個傻仔咁 夜晚係床度喊

識多啲女就會發現同其他女相處都可以好開心
雖然可能未必可以一樣咁鍾意
但係人生本來就係充滿遺憾
有遺憾先會讓人生更加完滿
最愛嘅只能夠留喺記憶嘅深處
最鍾意嘅人唔能夠修成正果都係平常事

如果你地係有緣嘅 遲早都會再會返

多謝 連登有愛

大家都係為情所困嘅人

好過0經驗 啲人成日話驚幫人教老公
A0仔無market

App識？

戴咗幾個月 無用

好慘，俾人掘返出黎

係呀，識左唔係好耐